[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4044)

忍唔住買左紅鑽...4倍忍唔住...

差d中1001

買咗希拉爾盤

西鑽都要 同錢作對

順返未

you buy i buy

好耐冇見 M巴

4倍好想要...

gun我

9點半荷甲華域克又出黎派錢

gogogo

兩隊都反底波

上場比人屌打到
又中柱又護空門先失1粒咁少

紅鑽冠軍！

今杖主場

發覺成日都係呢位手足1001

一早買左紅鑽冠軍， 係咪收得皮.

gel啦

西鑽今季主場16場得4勝

呢場細波得唔得

又主場又要cup先平手盤
點買得落

BOT黎

加多注鑽先屌

竟然1.98

唉屌 普馬屍 西部 烏法 gel得？

陳蛇都賭波

鑽 愛斯 2x1 2場平手盤

琴日你都好似係咁
休息下啦

聽講佢成日反gel

想要基達菲

想跟

反gel狗黎

咁無野了

sob即刻現身

屌你老母原來今日有場13：1

贏撚硬都要反gel pfc點輸

Come on齊贏

唔見到佢輸澳職好撚開心 成撚日入一粒就gel gel gel

希拉爾盤

cup啦 買左讓和

澳假蛇

又屈我

主又唔似cup到
利申主盤

我等緊佢開返爐

我都係聽人講

上場有睇都好明顯 西鑽唔夠踢啦

佢根本係反gel狗仲要事後狗 開爐又要事後個排俾人屌到自己摺爐

點解

Call icac拉鳩佢

sob琴晚訓得好？

開返未 大家跟你搵食 學埋反gel

紅鑽留力左成季，就係踢依場

柏電個場精華剪好未 想睇番

信盤定信表現

全大有冇同路

有冇人要閪鑽

強勢回歸了 比d反應

西鑽留力係下場贏西京 聯賽再殺多你一注

閪鑽20年fans 已allin

盤就似紅鑽 上輪比人屌到咁都有平手

邊有人理你呢隻過街老鼠反gel狗

鑽依場係打士氣波

咁算啦 gel了

Sob條3串幾輸左知你嬲嬲 唔好怪我

烏法2－1 叫爆

西鑽ok?

按埋層樓了

愛斯賓奴基達菲點睇

今日留言好難

追和先

Pls

烏法gel了

反cup

2017西鑽都得
2019一定得！

希拉爾派錢

收到風3哥戒左2個禮拜j就係為左呢場反cup

希拉

亞冠紅鑽入決賽未輸過
點輸

紅鑽要贏幾粒

烏法

決賽主場都輸不如死撚左佢算

出左希拉爾了 gel

2球w 1球加時

TOT tg出嘅水正定反

點買？

減號咁高水 睇死加時喎

紅鑽不嬲都要死左佢

2:1呢，有無作客優惠

鑽係咁回買個細睇波算

好耐無見過減號有5倍

客

7點愛c 6.5倍添啦

半大回到3.1想要了

半大定角大好 紅鑽？

似 紅鑽4倍冠 諗緊搏唔搏好

雖然一早買左客盤 希望同路齊羊

客隊好重飛
要客了

客隊係咪第一次入決賽

見過8倍

回撚到癲！

有咩app睇到鑽出正選定副選

一齊叫

唉唔知 呢隊波次次唔買佢都好撚勁 利申未買

google

2017入過，都係打鑽

痴撚線決賽出副選

副選打和都夠贏

好想買鑽

希拉爾啲人勁到

其實我覺得紅鑽唔夠打, 上次同今次一模一樣人腳

希拉爾第1球@2.01 超重注

呢場我會定性為全日重心

如上半場入唔到當我輸

頭10抽2派$500 送口爆+即時退出波壇

紅鑽首回合輸一球返主場連平半都讓唔起

全日重心

究竟點解要懶獨特6點01開始

閪鑽狂回飛 想買

有冇睇上場鑽自己禁區都出唔到

跟

真，首回合絕望式禁屌

我了

大岩蛇差幾多條撚數

無人信我唔開了

LM

ok

出副選好撚奇？

鑽半主

牙Po 主盤

大岩其實你個退出同埋派真係可以唔洗再打出黎

呢樣真

屌你啦大岩 愈搞愈衰

試左新分析 tell me會開紅鑽平手盤

西鑽回到 俾人睇死

岩蛇

係好撚奇

支持紅鑽注 西亞狗收皮

好啦 上烏拉爾大船了

2.5S開始力頂90分鐘有無同路

都on9 出副選先夠型

血鑽係咪玩血洗角球旗

。。。。

隊閪拉好似好撚攻得

已入手紅鑽冠軍

興梠正選wor

1.65...

呢場我直頭有信心上半場20分鐘內就收到錢

拭目以待

大日本帝國萬歲

猶長杯決寶咪成鳩日出副選

唔想度
大岩信你一次

收到風 紅鑽贏

1:0 有冇加時

當睇波叫下爽下

回到上太空

尾盤咩水

紅鑽

烏法肯入未呢

cls客隊人腳勁到

勁撚到 會唔會一陣返家

大岩剛同大佬彪有冇關係

1.9》1.93〉1.96

冇

大岩燈垃圾d

咁開硬主

閪鑽點贏
對面有B.Gomis 又基奧雲高

客隊入未

西鑽主場....瘋狂抽插

Gel

愛斯個入球咁怪
btw 主場全輸盤

大岩fg 客 咁買主算

彪哥d分析有文有路
大岩淨係識顏色大字

贏咗推落哂獌對家

Ufa快入

Sick ball

紅鑽8.5s 重心

尼馬啲腳法咁浪

西鑽 拍拍拍

西鑽主場又俾人屌打

混沌重心 希1

屌 垃圾

鑽！！！！

希拉爾應該穩贏

大佬彪西甲之鬼

不了

有無link

我彪燈力勁好多

諗起巴塞1:3

Lm

0:1

Thank you

報假又要block

傻撚左?

1-0

希拉爾

閪鑽入未

成班仆街好撚幽默呀

廢隊

希拉真心屌打

我都覺

係gel

烏法11c

又係手足你見你依排幾黑

蒲和咁多fans

西鑽MOLA

yes. 西部假波針左

因為冠軍4倍

下下一爆就過

紅鑽上

希fg?

一個踢開祖雲達斯

一個踢開英超
主力

In架仔 we gel

聖母今場翻底

支持西鑽

烏法11

thx bb

Is a must

上呀烏法

上場輸得一粒真係執到 兩個level黎

烏法Gel了

走左即係無料 我鑽了

西鑽留力護級
主場都比人㩒屌

希拉爾禁屌點輸 gel

上啦屌
中左 抽5 100

閪鑽！

高美斯 當年史雲斯勁到爆

矮仔 意大利國家隊

20分鐘之前 希入唔到 我奶西

lm

西鑽Gel了

烏法21求下你

西鑽點入2球呀

我

西鑽點贏 希拉爾主力踢過意甲 英超

入一粒加時？

賴獨特買西鑽係咪覺得自己識睇盤?

Ok

買佢係感情 唔買佢係道理

caped. hope西鑽贏到

烏法換人即入 好心早D換

烏法比多一球

應該冇啦

烏法1:1
不如 2:1 再 11c ft

都要屌下

係
平手鬼盤

支持

100!

睇完盤 似西鑽

日本波踢信念嘅，記唔記得世界盃日本仔有幾驚奇嘅表現

13:1係發生咩事

紅鑽唔掂啵

真
我兩個月睇盤師
下個月過試用期

其中一條友入咗7球

比啲信心先

破紀錄未

唔好12角買左12s

mama鑽角點睇

點知

西鑽水位回到似會針

個龍門太闊姐由左面角球𣄃到右面角球𣄃

閪鑽....有冇咁廢

鑽贏住半場先

閪鑽真心廢
入錯左貨了

紅鑽近3場一球不入

佩服有人敢買

你咁講就岩了

直屌客勝？

原本睇9.5s 1.9 點知想買變左1.85就無買了
不過上星期d 2回合決賽首回合全角大
次回全角細，呢場如果s，可能得6,7c ft

紅鑽真係唔夠踢

驚奇反cup

手足講多點鑽壞話，可能鑽會入先

媽媽有冇出亞冠角水

西鑽認真唔夠踢

我試試 西鑽針

西鑽差d入

我鑽黎料啦

西 d 反擊有機

反CUP拎冠

西鑽fg 有幾多掃幾多

一隻角都無

差D

差啲入

大岩蛇差啲豬

不死鳥，20作客失25球，平均1.5球都無，但今場失13球

買左9.5s

唔好差d

紅鑽贏夠10球未

有用差小小，講多點！

鑽唔要差啲岩岩個攻勢似樣

dllm 垃圾鑽又針

紅鑽冠軍5.25

差d

好撚星爺

11c 12s gel 9s jump 2.5s gel

三哥上呀

客快手入一粒

0-1 c

1c

又贏

11111111

嗰對係畀利事呀大佬，世界最強嗰隊呀

Samsung個場輸1注。。。

客fg

紅鑽唔好西阿

pfc咁樣嘔返半格出黎

博洛細路go!

彭那典u19 3.5/4b

點揀的 睇即場？

客肯入未

客好撚hea

客俾一粒嚟先啦

愛斯定基達菲

鑽fg 200%

大

我覺得仲有球

大岩澳假就得 其他賽事撚識賭

紅鑽有d火wor

0:1

首回合

刷角未啊臭鑽

風趣

希FG

馬會燈到柏雷戰意全無

比一球先啦鑽

閪鑽仲未goal 針

希拉爾快糕啦

西鑽fg

角大中伏

希fg

兩隊垃圾 唔刷角

愛滋憑乜野開平手盤仲要落飛

在盛夏等待

希

因為主場5連輸盤，想今場反底，希望半4:1全13:1

大岩賭嘅係信念
只要信就得

因為係時候開齋

客似守1球算

客fg 岩蛇伏已中

控球率已追平

-9c

鳥拉u19 2分鐘反cup

13:1 幾多倍

持平埋就試下入埋?

馬會播呢場唔播西甲

角點睇

鑽1-0

西甲點部署好

角大

羅乙 ut牙拉德 半一

報假

咁廠幾時讓深過一球會開到

唔係好多姐
半4:1 700
全13:1 200

GOALLLLLL

似10-11c

馬會牙伯係咁屌高美斯

1.5s

4連敗d人都會咁諗,結果咪係5連敗
點解5連敗下場就開到
咪又係輸

我意思係有冇莊會受13:1 波膽

講咗咩
有無種族歧視

鑽d人完全唔夠跑 身位又輸

入未

罰球要入了 希拉爾

冇波冇角不如唔好踢
未買有咩好買？

比人一爆就要技術犯規or 單刀

條友岩岩幾下假動作假撚到
咁撚大隻爆入去好過啦

似1-1完

其他比數

好

0-0

你地係咁屌閪鑽點差點廢 佢就會無啦啦入返球 同水手個場一鳩樣

8.5 7.5 6.5s

紅鑽完全攻唔起好撚廢

5.5大 次回合一定去波

回傳一失就比人爆 要犯規先停到

希18m

紅鑽冠軍jumped

半場偷一球

72km

差唔多

亞冠無角

56m

2隊垃圾

搞咁耐中人牆

西鑽仲未失波

好撚後悔買左角大

打9人

1-0 yc

買親八一都未贏過 算

閪鑽yc 1:0

西鑽角大跳樓集合區

兩隊垃圾

紅鑽mma

41做咩 唔夠踢發脾4

閪鑽根本無你地講到咁差

今場就買 燈燈佢

半大半客是但開一飯比我啦

好過上輪好多了

街場mk仔

角

粗口台

送角

等唔到5.5

3.5b jump

你同萬萬歲有咩關係

屌你隻閪唔補時呀

屌呀 成日吹停1分鐘都唔補

狗會廢老一角個陣係咁gel角細

半2全10 ok?

咪撚刷C 繼續冰實

3.5b jump

卡里青年隊 3/3.5s gel

悶到仆街, 場波

愛？ 基？

西甲半大

點解要咁撚手賤買鑽

愛基100%

客下半場應該會好似上半咁，谷15分鐘，入唔到就守算

全5

唔多似想入

半和咁容易

岩蛇屌你個閪

和波不失霸氣 歡樂離場

愛滋主場0勝0和6敗 開平手?

仲有糊叫既

屌左佢句20分鐘先

晒鑽岩岩比人屌到受讓

加泰4日後作客特宗 留力？

客啲攻擊球員高一班

開平手愛斯廢到咁
我就唔信咁好益你客盤

鑽點嬴到仆街

西甲彪去左邊呀 屌

唔敢買加泰

七點西甲入球大有冇機

有

西甲半大全大

有機 20%

希拉爾冠軍穩了

Anyone sparta?

Sparta

基達菲 9.5B

對家

111

Goal

加泰

愛芝

cashed fg

cls 好彩skip 仲想買主

加泰~~~~~~~~~~!!!!!!!!

85台 飛燕

1:0 又13:1?

真心笑咗！

愛c 0:1
1.5 -1
2.5-2
3.5-3

愛滋主場未嬴過 買左真係要驗腦

半大半格 俾多球

博反底 主場都唔讓 笑4

睇盤師全面進場

鑽已變身

咩意思

希拉爾快啲日死小日本

變咩身？

不了 鑽要贏

Hey，等我變身先

又差d

加泰gel!!!!!!

講埋隊名ok!?

who

鑽平手1.31

Lag到

比人屌到受讓緊

入未呀希拉

屌 鎖有冇咁差

無人入 即係大岩蛇要豬了

屌你共產黨ddos連登做嘜撚野

咁踢法鑽rip

希拉爾屌左半場都未入屌

阻住賭仔屌波

生性鑽

共產黨阻我賭球我要你地全黨死清光

希拉爾冠軍了

點解仲有人浪費時間同金錢係亞冠

其實呢隊閪鑽勁咩

-7c

行緊街當電台咁聽,
好有狗會阿叔臨場感

西維2 3:1

東鑽入波未

有無人懶獨特買愛滋

Anyone 格羅？

有冇人要希拉爾Fg

我 反cup 到派100

ho

西維2 3:2

大岩咪要左

西甲半場入多粒比個半大我

OK

荷甲tvb有得睇

仲睇tvb
shame on you

0:0咁老土

講得好 pound of you

唔播邊有人睇tvb

4c

6ccccc

加泰 同西鑽gel了

6666666666

刷角刷到入

講真，紅鑽日職先7 ，亞冠就比力架喇 。仲有30幾分鐘，真係未驚過

莫巴要咩

西鑽冠軍jumped

突然6

6.5 la

鑽試下入1球?

希拉爾禁屌就入返球先啦

幾時降班垃圾愛c

9.5s冇事掛

有冇人派 户口0左...

好悶 入未

夠撚膽就刷到13c

有想法

基達菲入左係咪唔駛諗角

我屌一miss左就6角

入波未紅鑽

-4C

西鑽入未

飲碗湯就變左6C

Cash out完仲要乞錢 可恥

希拉咁刷得不如入返粒啦

希拉爾肯入未

2222

喂我都係 飲完湯2-1變2-4

買左小小紅鑽冠

紅鑽唔夠踢

敏有無買1900 俄9.5s？

41遲早紅...

計實力就一定係
希望有主場之力士氣波啫
搏加時

鑽plz goal

格羅又無角 jumpeddddddd

愛滋不如追和先

中場1.76

-10

廣東好勁？讓20.5

冇 入到去落唒飛 得返0.7

2.08

唔通8c ft

睇住賓佬真係好炆
冇咩邊腳前場決定係正常

讓緊平半

咁近射心口 黑鬼真係冇腦

6.5 gel

搞掂6.5大收錢

馬會班死廢老繼續慢慢屌波

痴線又唔入 高美斯

Mama 3c now 9s?

帕爾馬受讓？

頂撚住阿鑽

買左加泰點部署 gel唔gel頭好

快手11c plzzzzz

而家有10買

88888888

幫你Gel
加泰點輸啊 水泥Gel

24m

Cls 10min 3c變8c

U bought 9.5s?

5c 11.5s 買緊

閪鑽原來最近一個月無入過一球

包包女足4b gel

我果邊落到9.5s 0.6

日本仔仲爭人地一班波點入決賽架

對三箭入過？

6c la jump

高寧根 goal未

西班牙人半大未

sparta單邊6角

輸少當贏 買撚左5k鑽

屌 9.5都要平安鐘 客刷咁多做咩

荷甲半大

12.5s 1.08 要上
5連
11.5s都入唔到

希拉唔入又入錢了
連針6注

包包女足5.5b 等2倍入

希拉爾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希拉爾 0-1

閪鑽終於比人入

鑽gg

希1:0

88閪鑽

帕爾馬加油

抵撚死呀閪鑽 唔刷角

閪鑽88

鑽玩完

終於輸

屌你紅鑽好撚廢

2019仲買閪鑽

廢撚到...

鑽試下5分鐘cup

早就應該要輸啦屌

買左100 西鑽冠 byebye
買多50先

紅鑽d人 身位又唔夠 去撞人自己跌底 邊mark到人

3:1先贏

等咗咁耐嘅fg終於收米

愛c 入波未

紅鑽手足全面退場

實力鑽 追和先啦仆街

西鑽繼續撚手足

好好丑丑和波吧

-2C

仆街西鑽 主場都和唔撚到

西鑽拎到冠 派100 唔洗lm

仲以為又斷腳 係咁指實隻腳 嚇死

8c完

柏爾馬角大

Mama 13s?

仆街紅鑽 主場都要輸

閪鑽真係冇改錯名

主場 和係基本啦

G chi

紅礸係咪仲留緊力

中派一個$500

西維爾女足6b 等2倍

帕爾馬禁屌
買左對家

得

大家唔使驚紅鑽留緊力啫

Ok......

加泰入未

一

紅鑽日職降埋班啦屌你老母

刷多2c呀 閪鑽

Cup?過撚到半場已經好好

組長切腹未

西甲請馬上入波

等降班啦閪鑽

應該2邊等完場了

咁坦白

再講多次紅鑽留緊力啫

-1C

半大又撚狗

9.5B GOAL!

10c

留力下年

愛g半和未

西甲秒GOAL唔識再入波

好彩買咗對家

有無人懶特別買左紅鑽 愛滋

賓佬幾時死全隊
你老味落後踢9左半場得1腳射門

紅鑽3－1叫爆區 上呀

坦白講！反而垣大入決賽有機偷雞

使唔使講咁多次
都係贏一注啫

9.5b 兩分鐘搞掂

有無角大精選

華西3-3!!!

琴晚水床

飛燕落一粒都無?玩野?

趕唔切買愛斯，有運了

荷甲入波未

紅鑽追和有冇機

龍門都未撚中過！點入波

即場 西甲主場王
如果佢好快入波就放棄

今年廢撚到

696事件

笑死 個個覺得自己睇勁 紅鑽

食個飯 客入

Thx 大岩sir 希拉fg

個個都閪鑽

紅鑽放棄哂波 屌

90分鐘兩球

屌你老母 半2全10 7.5 8.5 9.5 gel gel gel

帕爾馬比下面輸波啦

睇盤師可唔可以開番個記者會解釋下依一場

對面係不死鳥就得

面子波呢

不死鳥

真 唔講以為未開波

俾多球啦西假

主場都冇面子球
客隊都冠左啦 唔好咁仆街

正路都要客啦 首回合輸一粒 次回合要贏返點會開平手

愛滋唔識入就等輸多粒啦

11c

111111111111111111111111

你個名比佢

m子又俾紅鑽愛賓撚

好在last郁左無買，半2全10

閪鑽快去食屎

俄假斯巴達入未

半2全11

買左 兩格 on9

比多兩隻啦屌你

愛c半大！！！！！！！！

1-1

12c

愛c 1:1

12

3.9半大

球王

武球王

比多c

mama我錯了 應該信你大細波

加泰 同西鑽gel!

12c搞撚掂

終於羊翻兩注大

突然爆C

4倍半大都開得出

4.1 半大

之前已經中過伏, 得阿積士阿爾克馬爾穩陣

啱啱有11b。。。

西亞任俾人攻 同狂攻人啦
要三球先得西鑽

鑽追平都好呀一係輸多球

刷多隻呀屌你老母

西亞佬係咪要統治亞洲足球了

大船死晒？

閪鑽 愛滋

閪鑽又中一次伏...

買唔到半大 岩岩一禁就cut左
上網好撚慢 咩事呀

打個字又多一隻

愛g未死

紅鑽係主場嬴返面子未

愛c 4.1 半大，爽！

無女救全格

鑽入一粒啦

飛哥入粒比細佬輸半得唔得啊

13ccc

Why me only have 3.9.........

角大gg?

唉d半大狗又開始串串貢 睇你幾時死

飛goal

邊個話包包女足5.5b

屌咩個個都4.1倍半大
我買得3.9倍

唔追啦
10.5b中完算

買乜都針

9.5b打錯

半2全12

你廢

4.1 半大 信念唔夠

個高美斯真係好撚廢

Parma 1-0

Sob你買左咩

帕爾馬受讓

屌 博落尼亞學咩人讓半一

Mama有冇水？

你半大全大成日中

Parma 又 goal ，愛隊半客頂住

馬

今日下盤好撚惡

放棄左咁多場聯賽 都仲要豬

佢煲緊

咁係咪11.5s?

曰乙好多上盤

本身廢 =/= 放棄聯賽

加泰fg cashed
2ng jumped
3ng

愛滋 3.5b 5.25

明亮7.5s

假波唔計

買左la 2.04

佢有出咩？

博洛cup有無機

係5.75！，要努力！

佢話自己旺喎

人地兩日追三皮牙

出水未呀

浦和紅鑽 0-2 希拉爾

0:2

唉屌 無跟到

goalll

0-2
西鑽

買對家
90% 波

客隊好波

mama我可唔可以invite個fd入channel

想問好耐 買紅鑽咩心態

世紀賤種垃圾閪鑽
完全唔係果班波

又扮豹

愛c 7.5

Mama

有無佢爐入下

完全唔夠班

希拉爾 勁呀絕殺埋 , 閪鑽食屎啦

雖然入波 但係今場佢係好撚廢
miss左好多球

角大黨都開始黎料 利申角大黨

閪鑽仲留緊力

屌 變卦買咗鑽
客咁撚勁嘅

希！！！

Gel了？ 正水都比人屌

燈亮勁撚到

又有人懶獨特買博洛？

齊羊

感性注姐 組長

客隊有隻 鐵血戰士

感情

明亮重出江湖

烏拉爾大球要收皮了

屌鳩西鑽

琴日跟左利華13.5a 慘死

無窮人了

希拉爾入波條友扮狗慶祝

跟住買咩好？

咁樣爆我0：1

收$$$$，不用想

連輸3場 有冇人想跟我下場?

8點買乜

我allin左 又訓得

亞冠冠軍. 艾阿里
角腩閪鑽笑4

Gel!

Gomies 慶祝好似不嬲扮狗

西鑽實力見哂底

屌那星垃圾隊讓半一搞到我賴醒買左

嗰隊波叫希拉爾...

2萬西鑽冠軍巴打

高美斯個慶祝好出名㗎喎
以前踢史雲斯爬向個鏡頭好撚恐怖

咁出多d大波水 無跟後悔了 剩係跟了角水

9月留到而家

第一日睇高美斯？

是能旦,閪鑽對家長追冇窮人

Share 避險

Ez

成班唔識野
閪鑽留力下年咋 日乙養生都仲得

我明就正數

1.88倍 希拉利cashed

原來高美斯踢緊希拉爾仲以為得基奧雲高踢

唔打兩邊 弱晒

2.5s 1.77 gel

Jeffrey

實力咁撚元殊既決賽

飛刷未

696上去可能會好d

其實d細球會安份踢聯賽咪算囉

唔知都唔夠人力踢歐洲/亞洲賽

搞到兩頭唔頭岸

八點有冇重心追

即場角點買

2020仲買西鑽，真心唔買客都唔會買西鑽啦

紅鑽個決賽位真心呃返黎

696 入到起碼55波先

444444

2019仲講緊三哥

唔會啦，696輸比垃圾淘寶，但鑽雙殺淘寶

一樣
沙維朋友隊先夠踢

博角角大又中

555555

買咗俄超2。5b ht 0-0

2019仲柏木楊介

得4cccc都中

飛燕諾咪刷dllm

我其實覺得沙維隊仲勁過希拉

3.5b 1.0005

半角掛

西甲角大?

bogo buy what

allin my love team 格拉斯哥流浪

5555

意甲踢假反cup未

買左飛

屌你老母喊出黎
亞冠12.5又差1

half 4.5b

嘩 入唔到博角

飛555555-5

荷甲半客易到

等高水50分鐘入手

柏爾馬繼續刷

意甲角球唔好比佢停

無人買飛半大？

留力返家鄉屌日本妹

下咩話荷甲有即角 岩岩先g

基達菲

重心？

戒半大啦

比到兩格仲想點 好撚9踢

飛666666666
-4

基達菲角大上船

珍

6666

有冇人睇中錫飛聯？

飛完未 收米

博6666666

飛燕456未

7

懶獨特買蘇超+2先

77777777777777777777777777777777777777777777777777

777777

2比0直接完場0補時勁on9 完全無諗過買左角大既人感受

唔買曼聯都唔會買 錫菲聯

Buy what

格流咁深 讓唔讓得起

易到

3-4 華西女足gel

刷到買唔到

又半7

荷甲半場得一球不如唔好踢啦

會半10

半15

?

有無d ball係半場開哂3格

10.5b

格流半大any?

上個月英超阿狗半場12c

Nba 5分鐘開到

愛斯9.5

半場2格呢排唔算少見

愛斯3rd goal plz

我都未見過半場爆到3格
我記得好似半12盡

你冇買味開到囉

希望格流留力下場
等我主隊+2 收息

痴線 咁刷得

就係買中左先有留意

8888
易到

今日應該得2,3場3格

4444444

半2全12盡咗力

12.5s等boom

愛斯9.5-6

有冇指點

愛斯送角

4c

mama點搞呀 11.5s

10.5b快

10.5大 1.8 但見個尾郁左買返11.5s 2.04

3690

博洛尼亞 dllm

手足會唔會買錫菲買既貼我講聲

愛斯555555

中撚左伏

5cccccc

想買格流對家係咪送錢

反cup okay ?

愛滋突然刷得咁快

投左票未

11.5s準備跳樓

愛斯9.5
飛9.5

愛c 55555
-3

點會仲有人未投

11.5s手足天台見

明亮我屌

等唔切7.5高水

愛滋7.5 8.5都入唔到..... 9.5入唔入好

格流半大派錢

點g

米鋪goal